我觉得我现在写得日记最多的就是计划!

而且大部分都是饮食习惯什么的,我是有多怕死啊!但是每当别人问我怎么瘦了,我却说我没减肥,很久之后才发现体重掉了很多,这么回答让人觉得很装逼,我也很苦恼!今天我突然觉得完全可能是我的计划起作用了! 这是一种不知不觉的运动,相比起以前的种种恶习,完全有可能身体健康所以多余的肉就少了!所以我要继续坚持!每天早上去车站的路上吃一个苹果 早餐一袋牛奶 主食随意白天吃橘子或香蕉 上午一杯柠檬水 下午玫瑰花泡水晚上继续坚持一碗黑芝麻薏米粉 乳酸菌饮料 维生素E每星期至少两次面膜 两次姜水洗头 一年内不染烫 选择三天进行运动购物计划: 美瞳 鞋两双 裤子两条 牛仔上衣 内衣两套欲望清单: 去蟹岛做旋木 买棒球服要皮袖 新雪地靴 有好看的毛衣打底裤继续购置 猪油膏或类似的产品尝试暂时这么多